華人社會-土地就是一切

呢個台灣人講嘅真係呢個時代中港澳台普通階層嘅心聲

呢個真